［突發］新聞條紅色比堅尼女咁大波既

咩新聞

Pic or mum?

正撚到,不過條仔好7

隔離post有圖
（真係無圖）新聞報導沙灘上條女個波大撚到